其實曼城咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經拎硬冠軍,又唔洗爭神射

之前仲對你咁好, 又比獲加你地.....飲水完全唔思源

而家只希望Kane加油......佢要神射的!!

唔怕啦
Kane拎硬神射 可能呢季超越到美斯91球記錄

超越左

樓主系咁寸我地熱刺有咩居心？

身為利迷一定要反熱

企開D啦死獌狗

見到你地係咁抽熱刺水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D未來出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

我kane仲有大把入未claim